北區撚

雞嶺大頭嶺又嚟料，大家小心

成9日塞都唔知塞乜撚
垃圾北區交通

究竟塞乜撚野？

做乜鳩又塞

究竟係咪氹氹圈咁塞

冇撞車都塞做乜

上水開始多車